有啲咩一聞就知道喺咩

我先！

麥記啲油煙味
LUSH

幫其他巴打答: 精

利申: 非基

榴槤

講起精，有日坐巴士個阿伯好撚大陣精味

雞有雞味

可能係漂白水味呢
衫褲洗唔乾淨, 殘留漂白水氣味

原來唔止我覺得漂白水似精味，定精似漂白水味

ON9 掉返轉問就差唔多 有乜聞到都唔知咩黎

真係有人會聞下

袋底泥味

咩嚟

咩事呢，阿清

漂白水用精造嘅